人民日報—特區政府應該考慮立法禁止香港市民抱怨內地同胞

唔駛立法，香港人即內地人

香港人是需要管的！